有冇手足會想參加哩個問答比賽？

一個禮拜賺$200 一個月多$800 一年多差唔多一皮野

但係國家法啲顛覆國家問題應該好難答

投票初選是否顛覆國家？ 已經難過牛津入學試

答錯，國安即刻上門搵你
思想警察

國安法從來都唔係講你做左咩行為，係睇你有咩思想

樓主輕度 慳番車錢好過啦

贏唔到嗰班完場會有轉車送你去教育營

你又25

國安依家係咪都拉

連燈個25點解?點解同我理解個25好似唔同

你返高登就會知

樓主升左中?

你又借ac呀？

升左天

邊位？

邊道彈出黎既廣告？

有冇ching幫襯過呢條女？

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係禾cm
Btw識唔識會員變泰仔？